(有圖) 生果報向「劉鑾雄」狂抽水

香港蘋果日報
23分鐘 ·

當你「選擇」愛一個不講人權的國，人權當然不重要。
#史上最強愚人節整蠱 #唔使講嘢喇我哋

#引渡惡法
【劉鑾雄撤回送中條例司法覆核申請 聲明：愛國愛港支持港府】

4月1日報道：
【大劉直指修例違人權法 猶如烏雲籠罩迫他流亡海外】

5月15日報道：
【法庭6月審送中覆核案 大劉：法例一向保障不送中才結婚生仔】

泛民報

真係夠晒愚人節大整蠱

之前, 泛民跟大劉保持距離, 俾連登仔屌爆

蛇鼠一窩

果然係對人不對事

佢係咁嫁啦

商家佬

#唔使講嘢喇我哋
呢句正呀

我諗除咗誠哥, 其他有錢佬都被人揸哂春袋架喇

不嬲最賣港果班都係D權貴

唔通真係有商家佬講心講感情咩

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

其實大劉有苦衷

疑似前一晚大劉屋企相片

兩個post 合共十個負皮就叫屌爆